蝻亞腸又食到白滑港女啦

而家啲港女請蝻食西餅 比對白滑美腳人地玩都唔理本土臘腸 一諗起佢地係床到瘋狂抽插條女個美麗西就心痛

Source:

蝻>連登仔

蝻黎講算靚仔

呢啲港女真係冇撚用 搵人記低個樣 第時比蝻呃完蝦條之後永不錄用

好靚仔喎

又肥又無波
真係辛苦哂隻南亞狗

兩件蝻女即刻比佢地掟埋一邊

港女

屌 條女好撚正

條友靚仔咁多畀我都揀佢啦

[black]利申: 有J絲打[/black]

呢個成個zayn malik咁 點都好樣過連登仔囉

總之唔係本地人就受架啦

蝻呢d低賤生物都癡過去
臭雞之最

永久blacklist

G

佢地個閪仲啡個蝻啲膚色

肥婆黎嫁喎老細

呢D女真係賤過雞
雞都唔做生意啦

蝻最鐘意玩後門
男男都嬲
條女屎眼開發無誤

蝻最鐘意玩後門
男男都啱
條女屎眼開發無誤

白色bar條女騎住果個？

似意大利佬喎

靚仔就玩哂架啦
理得咩色腸

上面好大陣酸味
班毒撚金鐘m記咁既樣
比我都食蝻啦

肥柒大叔就話姐
呢個個樣正正常常咁食唔到先奇

粗過連登仔啦

靚仔 講英文 大碌 , 唔通揀你咩

LM

南洋唔係洋呀

大碌 強姦大國話啲入口避孕袋太大，搞到要外國回收，阿差出曬名細碌都唔知

幫佢埋單就慘 都唔知嘢埋啲咩病

你確定果d叫英文？

有啲蝻妹都好撚正

死丫仔

蝻係好主動好厚面皮唔似連登仔
有啲仲鬼仔樣幾靚仔...
但果陣死人臭體味真係好揀柒難頂
冇嗅覺先頂得順

外語 lor w/e

靚仔過連登仔喎

屌你 西餅
真係笑撚左出聲

好酸囉唔該

外藉人士唔鍾意沖涼 佢地個閪應該滿佈非華人肉腸上既老泥

我不要客氣候選人黃

仆你個街成個Zayn咁既樣

痴撚線 成個post都係班死毒撚係到葡萄
淨係識話人臭雞
諗下自己點解無女屌先啦笑撚死
係我脫左節定點
見到女就話係雞係咪時下文化黎

岩 我撐你 溝唔到話人係雞

東歐堆窮白鬼 蝻都有市場 呢個世界superior過香港既city少之又少 崇洋都用下對眼呀 衰過港男溝賓妹

老老實實..人地開口埋口叫靚女
個樣唔差 把口識氹下人 就自然有女俾你食
你班連燈仔 開口埋口 叫人臭西/話人做雞
跟住惡性循環 越無得食 越話人係雞..
結果連西皮都無得你食..

就算佢地真係做雞 都應該笑貧不笑娼
你想食囡既話 建議你收下把口
你知啦..真既野唔可以拎出黎講嫁嘛...

人地南亞一早識玩健身操fit 自己，啲女見到肌肉硬都濕啦。
連燈仔？

南亞係強姦國人？
唔怪得無女埋身，鳩up 埋晒啲同事實完全唔同既野仲眾人皆醉我獨醒咁

條女對波係咪飛左出黎 跌左落去咁

話永久blacklist嗰啲係覺得自己會有機會錄用到佢？
算把啦連登仔

個cap帽妹

瘋狂中出個閪成陣蝻味

生個黑妹出來。

條女好撚白滑
又大波

屌連登仔酸到出晒汁

人地咁撚靚仔

條女唔係香港人黎

人地蝻夠主動又點計先 連登仔成日好似廢老咁 又要屌又無料

你有興趣比南亞佬屌屎忽呀
南亞理撚得佢印度、孟加拉、巴基斯坦、斯里蘭卡，咪又係同一個阿差人種，賓周細就細啦

得張相連片都冇話唔定人哋仲本土過你啦連登仔
人哋分分鐘啹喀兵後代
你就上幾代係大陸走難落嚟

呢到好多南亞打手架
平時又話落SSP驚
而家又同人打晒飛機

做咩咁多人無啦啦衝出黎將個蝻同連登仔比
係咪啲港女自卑心作祟視連登仔為假想敵

141 d中女雞多數唔接外藉人士

連登仔 連難民都不如

連登咩最多呀??
五毛同女權西呀

Ching見你成日比D南亞打手狙擊
要小心D

連登仔不願接受自己樣衰過圖中南亞仔

慘得過有班連登仔反健身,驚操到the rock咁太大隻唔好睇

冇結果好快散
港女好易俾人呃

認真如果我女朋友個ex係蝻，我一定毫不猶豫飛左佢

尼馬既樣

自己溝唔到女就講到全香港男仔都溝唔到咁
大佬呀大部分香港男仔都唔似你地班毒撚咁騎呢囉，影衰哂

唔好以為個鼻生得高、皮膚唔白、黑頭髮就係南亞人啦

條仔係咪蝻都未知喎
更何況人地靚仔食到女唔出奇
明明人地咩都冇做就屌人蝻屌人雞
依個post盡顯連登仔幾低汁

成個ZAYN咁

條女咁豬都好葡萄，發生咩事

似zayn malik

好多南亞樣唔錯,身材又好過港仔

又知係蝻

好靚仔

靚仔就是但啦

其實如果有出街就知多左好多蝻配港女
曾經問過女仔朋友睇法
佢哋答案係 話主要係蝻膽大過港仔 又主動
港男溝個女都左諗右諗 上網求攻略咁 依方面輸哂

係呀 特別係中學 啲00後同佢地一齊大 大愛包容曬 成日見啲幾靚有波學生妹拖住隻蝻

真係幾似 好靚仔

算吧啦

吃不到的女是臭雞。連登定律

d臭雞港女好撚污糟

起底share出去
等個個都知

雞，全部都係雞

M記連登仔正常樣 算吧啦

老實講，隻蝻好型喎 係上面隻臭西豬咗啲

條女咁嘅樣... 真係no pay 都唔ok...

好撚癲成班人看圖作故事咁
一幅相啫 洗唔洗無限伸廷到咁多嘢
又話人係雞係性
講真呀 就算我做雞呀 有得揀都揀上面條仔啦
唔通揀你班酸縮摺毒臭嘅毒撚咩 成班毒撚講到自己咁有market 人地分分鐘寧願個西封塵都唔揾毒撚埋單呀
連登仔幻想力真係

怪唔之得咁多蝻亞雜種係到 惡撚過班mk仔 真係多得你班港女 滅絕後代 認撚住依啲女 以後又有強姦乜乜乜 依班女一定係幫兇 以為啲女好易食

00後中學生
蝻狗好識食

連登仔都要執蝻狗二手貨 諗起都心酸 去外國又唔夠洋腸鬥 本地重要輸比蝻狗

搵人話我知樓上話人係雞嗰啲係假膠
窮矮毒柒仲未夠
個腦仲要跌咗嘅
好意思扮醒扮叻看穿紅塵世事咁
講咩條女係雞
On99
條仔靚仔咁多
再者做都接唔落班怨婦毒丁生意

幫南亞狗啲人係咪shot撚咗?

9成南亞狗係中共開後門係咁偷渡黎香港
福利又攞到盡
又作奸犯科

依家食埋你地本土嘅港女都可以扮無嘢?

人窮啫臭無人鬥
阿差同你做朋友

唔通喉你毒撚咩
沒情沒趣 仲要咩呀 ？毒呀

可恥，賣港

依啲人地就唔會拍長拖

俾人食完又到各位埋單了

唉 鬼佬仲要唔興用套 啲精塞滿晒了

問心啦 啲女大食想食下洋腸係佢地自由

但你知你條女俾鬼佬中出過會唔會唔開心先 擺明就係俾人玩完黎

你話條女有坦白既 會同第時條仔講俾白/黑/南亞人既

咁我實唔會講啲咩架喎

無咩？大把做緊⼁

this is fuckin racist
大倒退

因為有班油頭毒撚以為笑人毒撚自己就唔係毒撚
南亞狗都幫 真係冇得救
仲衰過蝗

咪撚就係

食你住你拎你福利屌埋你啲女

仲要幫人地講好說話讚佢地靚仔

咩心態？太監黎？

根本班人就係賣國賊
自我身份認同再低都無可能去用一個外族人去笑自己人

竟然幫啲阿差講說話貶低港男
啲邏輯又搞笑，話人笑鳩啲阿差佢就一定係連阿差都不如，我笑鳩個乞兒最多係我無同情心者，佢哋眼中我就乞兒都不如，葡萄個乞兒
香港男人咁鍾意槍口對內，做狗公不單止仲幫阿差

白bra 咁撚柒既港女先貪南亞腸
平時邊有人會溝呢種貨色

agger

點呀太監賣國賊

你叻啲 你又係個啲米八、高學歷、年薪過千萬個啲連登仔
我唔同呀，我呢啲地底泥係覺得南亞仔型過香港人架

唔關咩米八, 學歷同靚唔靚仔事

就算係一個毒男都唔應該幫班南亞仔

佢地成班都賊黎
你地媾唔到女有2成原因都係因為呢班仆街
仲要走去幫一個捅自己一刀嘅人?
忽撚到上腦?

咁又點呀？姐係媾唔到女有藉口？

屌 靚仔到去拍戲做明星都得喎條仔
你班死毒撚溝唔到女就收皮啦

唔明有咩好嬲
依家世界係自由巿場為主
唔係打住本土就一定有人要
我都識唔少朋友同鬼妹一齊
你有料 有市場根本唔會怕蝻搶女
再者高質女都唔會同蝻一齊

你溝唔到你係你個人問題
咁都有得賴

自卑到連人格都有問題?
依家香港人俾外人恰到上心口啦

仲要有你地班反骨狗加一腳踩返自己人

咁港女唔係係雞係公廁嫁咩
咪送出去俾人屌囉
你地洗咩稀罕姐
港女邊襯你地嫁

妖你唔好將件小事推到上「有外敵」嘅層面啦
完全唔知激動啲咩

人地咁都叫恰你
咪你地唔要啲女 人地要咁樣囉
你地當係雞 人地當寶

還掂香港地條條女都雞嚟
雞洗乜咁緊張姐
你稀罕咩

自己食唔到女上嚟眼紅 好肉酸

香港又啡皮狗又蝗已經夠撚煩
你班港女痴埋去又諗住俾人中出生多幾件強姦犯預備軍出黎
個班中學雞企起道德高地就叻
9成9仲讀緊書洗撚交税養垃圾咩
做男人就好心佢地有返d原則
自己都睇唔起自己 唔撚怪得成日俾人踩到上心口都唔敢出聲

其實你肉緊啲咩
港女還掂都係雞 你可憐雞做咩

香港人踩自己就叻
一班就話女人係雞
一班就乜撚都人係毒撚
不過成個世界最歧視女人既國家大部份都係啡皮狗國
d女人覺得南亞狗好既冇理由唔俾佢地死既

雞都識收人錢
呢班女分分鐘仲要倒貼條仔兼送埋張身份證俾人
我已經見唔少

咁都要幫?

好心咁大個人就唔好咁小學雞咁講反話懶係串串貢咁啦
又唔係我話你係雞 做乜野姐你

咪唔洗幫囉

你理得人姐
港女又係雞嚟
你又唔會溝雞喇
你又無損失
唔好咁多事啦 理啲雞

大家咁話啦小學雞😂
講中咗 唔知點駁啦

9成呢個Sherlene Wong條仔係南亞難民狗

條仔到時攞到身份證有咩事真係唔好後悔

笑撚死人
我理得香港d女係咪雞
我而家就係歧視班呀差
一日到黑強姦偷野 低等物種
睇見就憎

趕晒班仆街走啦！
You don't belong here!

成個香港要一齊受呢班南亞仔
依家仲要有女俾佢地嘆埋都叫無損失?
遲啲使唔使叫佢地做大爺?

你地唔對佢地咁好, 點會咁多人黎呀
對敵人仁慈即係對自己殘忍

企你地嗰邊叫你地唔洗可憐雞都要俾你話
人地要做雞 仲要做到咁低賤
唔通佢要死唔俾佢死咩
港女洗乜可憐姐 攞嚟賤

咁同個post討論位又唔同喇喎
你講嘅係人種特質
個post講有第二個人種溝港女

其實香港人男對外族人溝自己啲女算係好包容
有個越南仔係德國溝左個德國妹Youtuber，竟然收到十幾封死亡恐嚇
呢啲野香港真係聽都未聽過

人地大大隻一手將條女捧上自己膊頭
換着金鐘嗰班連登
我諗轉個頭已經扭親腰撻條女落海飲海水

溝都唔撚得
全香港D女你架?

因為德國 法國人都比較認為自己最優秀民族
佢哋相較鄰近瑞士國家對多元民族包容好低

蝻腸粗長過你地班連登仔啦

南亞仔係帶俾香港問題嘅
咁你應該出去開post講入境政策
討論下點解吸引咁多嚟

咁又同你上面針對港女做雞嘅point又唔同喇喎

五毛日日 出 post 洗腥港男既腦
咩女人係雞 , 係公廁 , 日日洗腦日日離間

最終多左

腥港男 溝 蝗女

腥港女 溝 蝻亞男

合乎蟈蜻

我又真係唔覺得係五毛出

怪咩 ? 只怪連登班毒撚被利用 做撚助攻蝗

依家 「女人係雞係公廁」 已經植入 90 00 後既思想

你咪自己留意下囉

每日都係踩港女既 post , 全撚部都係 新會員 account
仲要有啲一睇就係擺明作故仔老屈
都仲有一班傻閪去畀認同

咩集團都咁撚用心去激化腥港男女既關係
自己諗下囉

唔覺 ? 咁撚多巧合 都唔覺

無女屌已經少一班南亞狗黎啦仆街

依家全世界都知, 不論你係咩人種, 總之唔係香港人
落老蘭啲女就自動送上門
間接引咗幾多外來物種你知唔知?

一少部份女人整出黎嘅惡果要全香港人同你一齊受

班女人就算cheap極都應該有返少少自尊

所以我從來無話過所有女人都係雞
根本幼稚思想

但呢條sherlene wong就 on撚99叫人送呢班女俾蝻屌

全港無女化事不宜遲
一有人生女 就送去印度
由港男揀食咩國家嘅女
就可以避免你所講嘅嘢喇

我無話「送」
我係覺得人甘心做雞 就唔值得可憐姐

其實你講嘢有冇point?
我發覺同你討論唔到落去

賣港賣到你咁出面

其實香港人落老蘭 一樣有女送上門
重點係咩 係你有冇咁上下質素吸引人
反而蝻其實好多港女好厭惡 鬼佬就真有market

同意你又唔啱

當拿隆馬咁款

其實好多後生蝻幾高大威猛
前日係街先見個港女同個好高既蝻仔(唔係著阿叉衫果啲) 係度摸嚟摸去, 我同我條仔我睇到嚇呆